1949 HONG KONG

呢度唔係鑽石山

打蛇